﻿"Автоматическое отслеживание доставок Boxberry" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart (ocStore) 2.3.x

Модуль позволяет в автоматическом режиме отслеживать статусы доставок
и уведомлять покупателя об отправке и прибытии заказа.

УСТАНОВКА
---------
1. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

2. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   Дополнения - Доставка - Автотреккинг доставок Boxberry

3. В планировщик задач CRON пропишите команду
wget -O - http://{адрес сайта}/index.php?route=api/boxberry_updater/update
или можно запускать скрипт через PHP-CLI
php {путь к файлам сайта}/boxberry_updater.php

4. В раздеделе "Установка дополнений" установите OCMOD sdek_updater-oc2.3.x.ocmod.xml - в архиве модуля.

Вместе с модулем рекомендуется установить модуль "Трек-номер заказа" "https://opencartforum.com/files/file/2915-trek-nomer-zakaza-avtootslezhivanie-liveinform/"
В этом случае пункт 4 выполнять НЕ нужно.

Достаточно запускать скрипт раз в сутки.
По ночам запускать не надо, а то можете беспокоить покупателей ночными SMS.

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.
